{
  "YouTube stream status": "YouTube 스트리밍 상태",
  "Waiting for YouTube to receive the video signal...": "YouTube의 비디오 신호 수신을 대기 중...",
  "Testing your broadcast...": "방송 테스트 중...",
  "Finalizing broadcast testing...": "방송 테스트 마무리 중...",
  "Publishing to your YouTube channel...": "YouTube 채널에 게시하는 중...",
  "Waiting broadcast to be published...": "방송 게시 대기 중...",
  "You're live!": "라이브가 시작됐습니다!",
  "Waiting for broadcast to be published...": "방송 게시 대기 중...",
  "Working on your live stream": "라이브 스트리밍 작업 중",
  "Your stream will start shortly. You can close this window.": "곧 스트리밍이 시작됩니다. 이 창을 닫으셔도 됩니다.",
  "Go to YouTube Live Dashboard": "YouTube 라이브 대시보드로 이동",
  "Create New Event": "새로운 이벤트 만들기",
  "YouTube Chat": "YouTube 채팅",
  "This action cannot be performed inside Streamlabs Desktop. To interact with chat, you can open this chat in a web browser.": "This action cannot be performed inside Streamlabs Desktop. To interact with chat, you can open this chat in a web browser.",
  "Open In Web Browser": "웹 브라우저에서 열기",
  "Privacy": "개인정보",
  "Public": "공개",
  "Anyone can search for and view": "누구나 검색 및 열람 가능",
  "Unlisted": "비등록",
  "Anyone with the link can view": "링크가 있는 사람은 누구나 열람 가능",
  "Private": "비공개",
  "Only you can view": "본인만 열람 가능",
  "Category": "카테고리",
  "Stream Latency": "스트리밍 지연",
  "Normal Latency": "일반 지연",
  "Low-latency": "저지연",
  "Ultra low-latency": "초저지연",
  "Does not support: Closed captions, 1440p, and 4k resolutions": "미지원: 폐쇄 자막, 1440p, 4k 해상도",
  "Enable DVR": "DVR 활성화",
  "Additional Settings": "추가 설정",
  "Open Youtube Studio": "Youtube 스튜디오 열기",
  "360° video": "360° 비디오",
  "Enable Auto-start": "자동 시작 활성화",
  "Enable Auto-stop": "자동 중지 활성화",
  "latencyTooltip": "저지연 스트리밍은 방송을 보는 사용자에게 비디오가 표시되기까지의 시간을 줄여줍니다. 이는 재생의 부드러운 정도에 영향을 미칠 수 있습니다.",
  "Enabling auto-start will automatically start the stream when you start sending data from your streaming software": "자동 시작을 활성화하면 스트리밍 소프트웨어에서 데이터 전송을 시작하는 즉시 스트리밍이 자동으로 시작됩니다.",
  "Enabling auto-stop will automatically stop the stream when you stop sending data from your streaming software": "자동 중지를 활성화하면 스트리밍 소프트웨어에서 데이터 전송을 중지하는 즉시 스트리밍이 자동으로 중지됩니다.",
  "DVR controls enable the viewer to control the video playback experience by pausing, rewinding, or fast forwarding content": "DVR 컨트롤은 시청자가 콘텐츠 일시 중지, 되감기, 빨리 감기 등으로 비디오 재생 경험을 컨트롤 할 수 있게 해줍니다.",
  "Auto-start is disabled for your broadcast. You should manually publish your stream from Youtube Studio": "방송에 자동 시작이 비활성화 상태입니다. YouTube 스튜디오에서 수동으로 스트리밍을 게시해야 합니다.",
  "Made for kids": "아동용",
  "Features like personalized ads and live chat won't be available on live streams made for kids.": "맞춤형 광고 및 라이브 채팅 기능은 아동용 라이브 스트리밍에 제공되지 않습니다.",
  "Try our new thumbnail editor": "새로운 섬네일 에디터 사용해보기"
}
